## Обработка данных для годовой отчетности для мед.учреждения

### Скрипт предназначен для обработки тестовых данных в группы по нозологиям из Формы 12 

Для того чтобы не производить ручные манипуляции с данными для проверки(анализа) результатов-необходимо было автоматизировать процесс